點睇現今既後衛

D人大多數留意前鋒 但其實後衛都好重要 如果要排頭十你會點排
1.曉姆斯
2.邦路斯
3.碧基
4.拉莫斯
5.烏迪迪
6.提亞高施華
7.大衛雷斯
8.基亞連尼
9.華拉尼
10.奧達文迪

現在打teamwork，要成隊後防勁先有用，好難話某個特別勁

Curry都冇人講？

主觀討論下

6號，可以喊住d隊友...

保定都算，Hummels真心唔係果皮

曉姆斯慢到嘔